[理性］罷唔到工嘅人 5/8 日頭可以做咩

真心想問。
唔想坐以待斃

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

著黑衫 帶口罩翻工

等我地幫你罷

幫手擺工

返工路過見到有義士比人屌就幫下口
捐左當日人士出去

大貓充滿白色恐怖打算肉體照返但唔做野

帶頭盔，着黑衫，戴口罩返工

做錯野

幫手塞車門 幫手擲大件垃圾落馬路 等等

被困地鐵站
因為地鐵塞車

sickleave

推